咁多位熊軍親 我都話撚左會跌架啦！！！無呃你地啦！！！

擺明益你地啦親

一出完post隻牛即刻升一格

先跌後升
收到

未驚過，即刻加左牛

琴日忍得我幾辛苦 今日終於可以出番黎

屌你即刻升返

火箭準備升空

靜

咁快走出黎認屎認屁

熊軍又嬴

睇黎今日又升

熊軍

地

升得

屌⋯⋯

跌吖嗱今次仆街了

沽撚爆美團先好出聲

贏

唔

麵神既即市燈力又返翻黎

升返曬

一係白衫阿叔
一係里安納度迪卡比奧

牛市都要燈淡友

咪出聲住

我成日都話贏錢就要靠大dodo
有大dodo無窮人

好撚準

得

琴日跟左你入7500
依嫁輸到仆街
好彩模擬倉姐

係要衝出嚟燈

燈自己好啦！

嘅

句傻淡睇親都笑到仆街
好撚入神

靜啦，好嗎

一齊熊佢老母 熊熊哈

麵仔可以買林奠死嗎

有媽咪無窮人

屌你呀

？？？

點解可以咁準

你燈撚埋我嘛

幾時有講過你呃人？

係咪調轉左